# Uge 16

## Projekt status
Tid til at skrive rapporten.

## Vejledning
Denne uge blev en kort vejledning, da jeg følte at jeg har godt styr på opgaven. Jeg havde kun 2 spørgsmål til vejledningen. <br>
1. Hvor lang skal rapporten være?<br>
    - MAX 10 - 15 sider.<br>
2. Hvor meget af de lærte ting skal indgår i rapporten?<br>
    - Det er processen der er i fokus i rapporten det man har lavet og lært skal kun dokumenteres på gitlab.<br>
Efter det forklarede Martin om hans fine fisk han tegnede på tavlen.<br>
Indledning -> handling -> afslutning

### Mål for de næste 14 dage
 - Færdig gør rapporten.

---

## Ugen
Denne uge er sat af til at skrive rapporten!